郭羨妮唔去乾淨廁所 片場隨處屙

早幾日同女朋友飲茶唔知講咩講起如夢初醒，提到郭羨妮，先知原來大家都記得佢周地屙，重要畀記者影埋篤屎，然後我地笑到癲咗，究竟郭羨妮演藝生涯入面，周地屙嘅負面影響大啲定同過溫兆倫一齊嘅負面影響大啲？

【郭家崴╱綜合報導】溫兆倫前女友、前港姐郭羨妮隨地大小便，被罵沒教養。據新一期《忽然1周》報導，曾是一九九九年香港小姐的郭羨妮，美貌、身材、智慧兼具，卻在上周日被目擊在河南片場隨地大小便。事實上，片場有乾淨的廁所，距離她拍攝的地方不到一分鐘路程，雖說人有三急，但她有廁所不上的荒誕行徑，著實令人不解。

上周日，郭羨妮在河南焦作影城拍攝新戲《爭霸傳奇》，演絕代美女西施，身穿古裝的她和助理四處張望，神神秘秘地走到走廊盡頭隱密處，她的助理左顧右盼似在把風，不消數分鐘，她神色從容走回片場。她在牆邊留下幾堆用紙巾圍起來的「自製便盆」和「黃金」，還沒靠近就有陣陣異味。她上完廁所沒洗手，用手摟著同劇的男演員陳坤，陳坤也緊握她的雙手，兩人溫馨互望，舉動親密又有「味道」。

被罵沒教養
隔天，她故技重施，不怕令人作嘔的惡臭，再和助理鬼鬼祟祟走到她的「私家廁所」，助理照樣在附近把風，她小解完地上濕了一片，也招來清潔工怒罵：「真沒教養！」保安人員也斥責：「洗手間很近，隨地拉（屎）要罰款的。」
郭羨妮當過空姐，身為公眾人物卻隨地解放，經紀人Derek說：「荒郊野外沒廁所，好多人都這樣。」後來得知附近就有廁所，才吞吞吐吐回說：「我現在聯絡不到她，我也想知道發生什麼事？」
據臨床身心行為家李寶能表示，郭羨妮可能心理壓力過大，才會做出小狗大小便佔地盤的行為，嚴重的話可能會導致精神崩潰。

支那人

M據臨床身心行為家李寶能表示，郭羨妮可能心理壓力過大，才會做出小狗大小便佔地盤的行為，嚴重的話可能會導致精神崩潰。

支那有乾淨廁所

M據臨床身心行為家李寶能表示，郭羨妮可能心理壓力過大，才會做出小狗大小便佔地盤的行為，嚴重的話可能會導致精神崩潰。

睇錯母狗

大便西施

而家都冇啦仆街
90年代大陸有乾淨廁所？

著住古裝去大陸廁所

入鄉隨俗

我記得張相

仲記得個記者走去影督屎

打格既 仲要封面

一定唔係佢痾嘅
因為靚女都唔痾屎

我想睇佢痾屎

係咪比雜誌改個花朵叫大便西施

次次一見到佢就諗起佢著白色古裝衫個封面

都係 有個咁的統治者

唔係真架 ?

咁多人記得呢期

集體回憶黎

十幾年前係街柯仲乾淨過支那廁所

依家都係

支那人對香港可能都係咁諗
寧願隨地屙都唔肯行多兩步去廁所

考古專家

美女唔會大便呢個定律都破左

牛頓定律果d

好正

真係好記得呢單新聞 細個睇好撚震撼
靚女明星周街屙屎

同韓國瀨屎post相映成趣

本雜誌仲要影住篤屎

草地一定乾淨過大陸啲廁所
就算係香港餐廳啲廁所都唔想去

心理學家 你好多因素都未歸納出黎就9up結論

屌睇緊屎post,第一眼睇錯做屎

咩撚話？

張相影到好淫

之前見到啲人話佢係俾人跣
唔知係咪真

當年有冇影個廁所？
大陸廁所惡劣起上黎唔簡單
支那人自己都頂唔順所以周街痾

以為自己好撚好笑？